屌鳩美帝做二百刀手個啲人係咩心態？

第1 人地係有香港關係法 係以自己信譽保障香港自由發展 對佢自己係無約束性 幫你只係有錢齊齊搵
第2 人地過一條法案 自然會有自己法定程序 修改完要再通過 有咩問題？
第3 一直吹奏話今日通過聽日通過個啲係香港媒體 人地一直都係話盡快 亦都無協議過話幾時同你過

人地唔係老馮幫你 做嘅野係出於利益戰略關係
你班友仔仲屌鳩人慢吞吞係咩心態

你都識講係利益關係
咁我屌唔屌有咩影響?
100萬人拎美國旗又有咩用
咪又係睇利益
已經5個月
傷咁多人死咁多人
條例仲未過
每日就出口術
對我黎講美國同中國口交部係冇分別
出黎掉塊磚都話有機會掉中藍絲
美國?

200刀手

不能同意更多